# Демонстрационный проект #
Async/await и promise смешены намеренно (Это же относится и к стрелочным функциям). Применяется стандарт standard.js. Часть функций прокоментированна в формате jsdoc, часть нет.
Данный код является частью модуля синхронизации mongodb и ultima erp некоего издания. Из интересных вещей - потоковый парсер json, находящийся в папке lib/stream. Модульные тесты отсутствуют по причине нахождения в них информации, которую не хотелось бы разглашать. Так же отсутсвуют контроллеры и другие части кода. Надеюсь, предоставленной информации достаточно для получения соответствующих выводов, спасибо за внимание.